點睇武球王武磊又有助攻？

武大帝

小花 顫抖吧

一換走即刻比人追和

我係中國人呀HI

同黨超聯玩法一樣 比錢疏通對家踢假波 強國大力打造新球皇

戇鳩

佢閱讀球賽既維度同基斯文好接近
同武磊比，愛斯賓奴d隊友更加似岩加盟西甲

武磊勁過阿古路

酸溜溜

西甲不敗男

國足加油

武球王nb

on9, 你咁講真係好唔負責

抹殺左個球員每日刻苦訓練既努力

「武磊是一個超級巨星，他之前同侯克，保連奴同在一個聯賽之中。武磊的成功並不是偶然，他甚至不用提前訓練來適應西甲的節奏。」

係喇係喇，中國買起咗成個西甲打假波喇，得未啊屌你老味，返CC台搵關蛇啦

點解換佢走

體能唔夠驚佢傷掛

又幾靚喎

凖備成為fm20 top3妖人